寶田邨女子墮樓 送院不治

屯門寶田邨2座，今日（14日）凌晨4時52分，一名51歲姓吳女子被發現由高處墮下，倒臥地上重傷，大廈保安員報警。救護員到場，為吳急救送院，惜告返魂乏術，警方正調查其墮樓原因，以及通知其家人助查。

60後唔捱得

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

公屋-1
全城👏🏻👏🏻